歷史不會重複 但會押韻

美國大文豪馬克•吐溫曾說：「歷史不會重複，但它會押韻。」

真係智理名言

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

[榮光歸港人互助計劃] 讓有需要既手足都能以成本價買野